男既拍拖目的都淨係想sex?

點解D男仔次次都係一齊唔係好耐就提出話想要
同你講完唔想搞住，把口就話無問題，過幾日又問過
可唔可以顧下女仔感受，心理壓力好大架
我唔想再因為一時間果下感覺就發生性關系
就唔可以結左婚之後先開始搞野咩?
要愛自己，所以我決定左唔會再係拍拖就扑野

係

被人屌到疏哂扮上菜

即係以前同ex就一拍拖就搞得
而家呢個就結婚後先得？

唔一定

你有咩才華同興趣既
就有機會吸引到都鐘意個類野既人
咁就可以有興趣同精神上交流

留名睇處女情結連登仔話樓主吊高黎賣

一係你畀條仔扑
一係條仔搵SP

好慘

只有更賤

感建分

咁唔該如果對方因為呢方面覺得不合而分手妳唔好又屌

你鍾意啦😅

唔想搞 唔識張開口幫佢架，幫佢打飛機都得啦。邊個話一定要扑野

下個post：比我發現男朋友有去叫雞

咩壓力
俾人發現你鬆過西隧?

跟住就感建分

如果你純粹係耶撚發作
咁你都扑咗啦
你下一條仔就會講
點解上一個扑得佢就唔得

其實，只要你將性慾睇成係食慾咁
有啲人成日都食唔飽，覺得肚餓
有啲人就成日都冇胃口，唔想食

仲有呀，成日想扑嘢嘅
有好大機會係有細菌
令到佢成日痕癢
而同時成日唔想扑嘢嘅
亦都好大機會係性冷感
總之太過極端都係要求醫㗎

如果你只係驚有BB嘅
咁咪做足避孕囉
唔好仲用啲咩
結咗婚有保障啲嘅思想
結咗婚都可以離婚
扑嘢同結婚係冇關係㗎

單身咗咁耐依家有個名正言順嘅機會 好難忍

人夾人 唔滿意就分手

條仔如果唔想屌你一係佢係gay一係你唔掂

放心 你成世都唔會同男人sex到😅

講到扑嘢好似切咗你忽肉咁

唔好將拍拖同結婚撈埋黎講
根本係2個世界既野黎

睇錯連詩雅

唔係屌閪唔通同你談心? 屌你老母訓撚醒未?
樓豬你都雞嚟炸
比錢係人都屌得嗰d臭雞啊 屌你老母 扮清高

建議留到下世先

唔係 但會想要好正常
佢話唔好 或者 知佢真係好緊張
雖然會唔開心 但都會睇量
如果真係唔想結婚前就有性行為
你直接同佢講左先 叫有個心理準備
但係你之前果個ok 依家呢個唔得係有特別原因？
如果唔係佢都會幾sad 你之前已經唔ok
依家都唔比 用番同一個理由 好合理

另外 下次唔好係連登出呢類post啦
比人圍插多

處都冇咗啦，
俾人屌1次同屌100次有乜分別

因為有過唔好既經歷

應該會

唔會因為不給屌就分
分就分

依家諗通左唔得緊係有原因
下次唔會再post

1次同100次就無分別?

咁你唔俾佢屌
佢係咪可以屌其他人先?

你克服咗個經歷先搞鳩人啦屌你 搞到依家條仔為你禁慾你醜唔醜呀你

冇

唔通同你過人世？

咪理班傻撚
不過你黎連登問又係傻嘅
你想點咪點囉
最後比人屌嘅係你
自己開唔開心自己最清楚
理得人地點諗咩

男人係低等動物 高性慾低智商
你係連登睇得多就知
見係女只會討論可屌唔可屌
個腦除左性慾就冇其他野
仲衰過腦裝屎
所以點解啲17雞賣相雞可以玩到啲男人氹氹轉

拍左2-3個月
好似對現任無咩想攪佢既衝動
但會自己打J

拍拖唔扑野拍黎幹甚麼?

屎眼都可以給人屌但揸波都不可以

做你條仔真係慘

女人要感情，男人要高潮唔係好正常嘅一件事咩

建議補返個處女膜先,說服力大好多

樓主正宗臭雞 比第二個屌就得 自己條仔就唔得

2021年仲結左婚先搞野

建議樓主個傻閪每次拍拖之前都比呢個post佢對象睇

樓主pin呢個巴打嘅留言ok？

對住D 洋腸黑鬼咁講丫

性冷感不如睇下醫生?

動物生存就係為左繁殖
唔為扑嘢洗撚上進、勇敢、自信、誠實？
自己一個等死，大可以殺人放火丫

依個諗法本身就無問題
問題係你本身唔係處 又要要求另一半婚後先有
除非條仔傻架姐 唔係係人都會有比較喇

咁你拍拖前同人講定先吖嘛
而家到人哋有唔好嘅經歷啦

如果結咗婚先發覺條仔餵唔掂你點算

只有對你是基督徒

條仔如果較少同女朋友發生性行為
好大機會佢已經係出面食飽左

就係有你呢種女人，男人先要叫雞
屌你老母臭雞扮上菜

男人中意你=想屌你
男人愛你=你想搞同唔搞都得（尊重你）

你自己係咩人咪識咩質素同性格嘅男人

笑左 真係無辜 因為前面果個 後面果個受

講到好似你無份爽咁
明明叫得最大聲嗰個係你

係。分手

成撚日話扑嘢蝕底嘅係女人
你塊閪畀人屌你無份爽？

樓豬，你只係隻私家雞肉便器咋
掂都唔撚掂得就咪撚拍拖害人啦

無計啦樓豬
有冇諗過唔係為屌你
根本無人會溝你件傻閪😅

好似尋日先睇完個post話結左婚之後個男人寧願打J都唔掂佢

結論：女人真係麻撚煩

關係
系你老母

不止sex
仲有oral sex

女人角度: 男人想搞野=淨係想搞野=賤人=想利用我既珍貴身體 其他全部野都係假既 做戲既 跟住ff千絲萬縷都關事推論落去

正解

但係如果冇其他優點，純扑嘢都OK，但係拍得耐定會走下坡

到時你條仔叫雞唔好怪人
係你有份造成

有得叫雞點解仲要溝女？

咁男人尊重條女
條女拎咩尊重返佢?

佢強行迫你先算係
正常既話直接叫雞算啦 洗鬼咁煩溝女咩 哂錢哂時間text
邊有可能拍拖淨係想扑野
屌d tvb成日吹男既一定係player 女就受害者 on99

有冇諗過係比較心態，如果你係處，可能佢都唔會要求。

但你俾Ex 屌到鬆哂，好難令人冇比較，定你其實仲係鐘意個Ex

咁你朋友冇得迫㗎嘛，如果你愛佢你都唔會逼佢扑嘢啦

佢唔同你扑嘢，咁你生理解決搵第二個其實都好正常

各取所需

從來都唔應該強求響一個伴侶身上可以搵到晒你所有需要嘅嘢，咁樣係不切實際

唔係處 就唔好扮啦
最大既籌碼都無仲好意思講嘢

點解你個ex製造嗰篤屎
要你現任嚟承受

你條仔好慘，你放過佢啦不如

雖然你都好慘，比上次條仔搞到自己心理陰影，但係都唔關你依家條仔事㗎嘛，分開來睇啦，可能而家嗰個可以令到你嘅經歷好返呢，如果唔係你放過佢啦

有 技巧差唔享受同技巧好識享受嘅分別

同埋anal sex

點解D女仔次次都係一齊唔係好耐就提出話想買野
同你講完唔想買住，把口就話無問題，過幾日又問過
可唔可以顧下男仔感受，心理壓力好大架
我唔想再因為一時間果下感覺就買貴野
就唔可以結左婚之後先開始買野咩?
要愛自己，所以我決定左唔會再係拍拖就買野

大力支持你條仔出去搵sp
還掂偷食係人之常情

你話唔想搞住，佢咪遲啲再問你囉，有乜問題？

Yes

高情商：性愛可以豐富我地愛情生活
低情商：我鳩痕

尊重你=上一手可以屌 但你要結婚先比屌

咁邊個顧男人感受？

上一手屎眼尿道乜都玩曬
現任就連奶都唔得

我係個現任就直接分手算

臭雞比人玩到鬆哂 依家果個埋單就要結婚之後

同以前果d 就拍到屎眼都俾人屌埋

攞呢啲做藉口既人唔該死撚左佢

講得好好
師兄心水清

所以搵兩個

費是原來你唔係女仔嘛 confirm下安心D

死左佢啦屌你老母

正確，即係人地屌得你屎眼 但我pussy都唔插得 我係仔一定即飛，完。

戇鳩

性冷感唔該睇醫生

呢啲唔係得男先會想架喎, 啲女都想做係咪唔得? 你唔打算婚前性行為其實唔駛勉強自己架, 可以分手架

絲？係連登問咁既野，你expext咩答案

Expect

係 唔屌拍咩拖?

女仔拍拖目的係咪為左用男人錢？

樓主快走

絲打有咩顧慮

同你三唔識七，除咗扑野之外仲有咩好做

同一番說話白腸黑腸講就變到好有道理

搵個鬼佬fd問下

最後唔屌你, 屌咗你老母

結婚之前未扑過野仲敢話大家瞭解對方？仲敢講知大家夾唔夾？

明白你既
不過你可以同男朋友傾 唔好開post啦!

俾人屌完先扮純情開聖人模式你話係自己係處就話姐

全部港男都係呃閪屌！千祈唔好好拍拖

有人肯埋你單咪算好囉。

咁你又同之前條仔搞。公平咩？？

公平問題

講得啱 但女人比男人更低等
因為女人唔靠男人會生存唔到
食嘅用嘅住嘅甚至連m巾都係要男人幫女人負責
女人除咗拎塊閪嚟賣錢之外仲有咩用 如果男人唔存在嘅時候 你哋身上唯一嘅揾食架叉都冇埋用處

其實唔鐘意咪出聲囉唔洗咁多要求喎
到時候咪又同第二條仔講，嚟啦冇問題
最憎啲女仔成日玩鳩人要人做兵
老實講見唔少

佢就係，點？

我希望你以後男朋友同老公都會當你狗咁打

唔好因為有扑野就覺得人地只為扑野而同你一齊

咁唸你自己攞黎辛苦姐

你真係覺得佢唔值得可以同你搞野既咪分手

個男仔咁樣都會好大壓力
好冇自信心

係但係唔係淨係

睇完呢條片再諗諗

拍拖唔係淨係為sex
但拍拖唔可以冇sex
sex係一個基本要求

所以我決定左唔會再係拍拖就扑野
留意番，樓主並唔係處
佢只係唔想比男朋友搞，所以#3講得啱 (被人屌到疏哂扮上菜)

咪就係

簡單D就係揸住個二手閪都唔益自己個男朋友

你再扮男人嘅，我就見一次打一次，屌屎眼好易有性病嫁，師兄

屌...個臭西留黎巴L吖

如果你係皇室國族要跟家規就應該結左婚先搞野，因為佢地無得揀。sex唔可以用黎維持一段關係，但可以增進。如果樓主堅持為自己人生添一道枷鎖，將來只會後悔收場。有人擁有的卻不想要，有人得不到，卻一生在追求的。
最後建議樓主出家做尼姑，咁就無人會為sex接近你啦

如果你係處我真係100％支持你，好可惜你唔係阿八婆

佢都係鍾意你個人先扯到旗扑野
俾著你係豬扒，溝都唔溝你啦

荷爾蒙問題.

雄激素其中一個作用係控制性慾
男士自然係雄激素高

女性要求男性理解大家生理上唔同既時候
點解唔可以理解下男性生理上就係咁?

唔會為咗sex先拍拖，如果係為sex直接去叫雞好過啦，又平又唔洗受氣，不過無sex就搵鬼同你拍拖

屌撚到樓主唔知去咗邊

原來自己有心理障礙
就諗住搵條唔屌閪嘅仔
樓主呢種思維真係厲害

都係嗰句啦
安全套發明出嚟
就係為咗解決性病同意外懷孕
你唔用嘅，出咗事就話心理障礙

心理障礙真係咁大嘅
就唔係搵男友，係應該搵醫生
拍拖唔係搵個人嚟承擔你嘅心理障礙

臭雞扮上菜

唔拍拖都可以搞，點解要結婚

結左婚先比屌
陣間發覺大家性事唔夾
一係離婚一係偷食

唔試車就直接買車咁搏命？

我諗佢係諗住
結咗婚，就算搞到大肚
條仔都冇得唔認數

睇住全部人屌鳩樓豬好正
你既感受就係感受
人地既就唔係

係呀點呀

愛妳嘅扑完都會繼續愛妳架啦同埋如果妳仲係處堅持結婚先俾扑我佩服妳，但你前幾任俾扑，到現任先黎封閪咪玩啦

然後初夜發覺老公係microsoft，根住就話後悔結婚

100%係

樓主係完全冇反省過

飛囉 飛完你都未必搵到第二件

同意

唔肯婚前性行為好不智，結完婚先發現房事唔協調咁點?下下離婚呀?

係呀 因為係免費雞 緊係屌啦

單身一世啦你

有咩問題？有人㨂老婆都生唔到仔

勁

樓主都唔係啲咩好嘢嚟

想扑妳証明妳有吸引力者.

你話係就係咩如果係嘅條女都算籮底橙中嘅極品 寧願單身一世做單身狗都要飛條女 我夠話你一定搵唔到下一件

香港女人肯拋個身出來 鬼會無人要

Tinder都一日幾百match啦

講笑咩師兄

你例外

係啦係啦 如果咁諗你開心啲唔緊要

我講嘢就好準嘅 你可以唔信

男人拍拖唔係為搞野 你呢個情況係大家性觀念唔夾姐

應該就唔準 因為你連我性別都搞錯